典解曼城對強隊可以用根度簡打單防中，條中場都唔穿窿？

之前以為費拿甸奴好重要得佢頂到呢個位

因為對面唔係強隊

比人搓到反擊都做唔到
想點穿

因為前場搶逼遮線做得好

有幾何要佢主動搶
一係就前面已經拍甩
一係就一腳踢咗後面比奧達文迪球友head曬